[PS4][PC]WorldWar Z 好似唔錯

2019先出，睇Gameplay 好似唔錯。
有冇鐘意打喪屍嘅巴絲？

畫面完全唔得WO

你覺得點差法？

l4d咁